[League of Legends][353] LOL比狗玩

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

StatTrak™ M4A1-S | 兼提科之火

係LIQUID回晒塘定係FURIA太勁

艾西西awp

覺得艾西西西西冇乜特別

艾西西正啊 好想要一把黑色一把白awp

自己買 5百有支

隻手會突出黎咁on9

個backpack穿左出去

搵唔到全新

好帖留名

無的 FT最好

咩話顯靈

戰場實測?

LIQUID班人做乜鬼野

yes

戰場實測同全新個樣是咪一樣

0.18-0.4 都ok la

差少少的

但全新貴到

拉落去有得睇

買了

你了

awp得黑同白色最正
J DIE ME

AK The Empress 同Neon Rider又幾好睇

聽日買

有冇抽刀台睇

mkt 3百幾都有把 揀最新個把先

有把4百新既一樣

有三把蟲神
電要唔要

黎揀

想點蟲神

比個AWP位你

痴返個kennyass 貼紙

ct 雙狙人

諗住訓，點知一去廁所就見到成堆蟻
終於搵到佢地個巢穴一鋪清佢老母袋

幫我換刀間野終於賣得出把舊刀

?$$

M9?

口口口口口

有TSM睇

捉到

G咁

WA咁

C咁

47303

白警RIP

G左幾粒鐘 正

咁都G到

跟住有咩部署 9點起身剪毛 定繼續G

G啦咁早

【港版N號房】氹上酒店玩成人直播 300受害人捲最大性侵案

Gay

著左黑衫 熱到成身汁

返工未

未

咁我今日唔返了
去剪毛買mouse同headset

你冇headset咩

一邊耳仔爛左 夾硬啪返落去

你隻耳有牙記得買埋線

記得買awp

但係個mon就黎唔得

買火蛇保值

佢cs好撚勁的

我單手打死佢啦

同大家組差唔多

咪扮

大家組我徒弟 幾勁的

你徒弟冇眼耳口 點搞

無眼耳口一樣打出水準

梁烈士死忌，Gmail又po咸相

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我不打了

條絲帶好仁

系。。。

點解5+我挽槍

買無線

買埋MON

想屌

你係邊個

今天我穿了白色套裝

幾年無玩，黎排返留黎玩
發現隻GAME同以為一樣，場場都會有一個或以上既小學雞

番*

Email正 你走得太前

曾經大家姐都會同我玩aram 結果佢都唔知我係邊個

都打錯幾多字 唔洗咁嬲既

朝早起身係咁上下，瘋狂錯字

一般情況下，野豬十分怕人，但野豬遇到攻擊或騷擾時，牠的反應可具攻擊性。因此，如市民遇到野豬時，應保持鎮定及盡量與牠們保持距離，切勿主動走近或引起牠們的注意，更不應用物件拋向或驅趕牠們，以免發生危險。
如市民受野豬滋擾，或發現野豬誤闖或被困市區，可致電 1823 通知漁農自然護理署（漁護署）。漁護署會派員到場了解野豬出現的原因，並就防止野豬滋擾提供意見。如有需要時，漁護署會派員到場驅趕或捕捉野豬。 一旦人身安全受到威脅，應立即致電 999 通知警方派員到場採取行動，以保護安全。

好正啊野豬

姐係女黎

邊有野豬咁撚正 腎行得太前

r8夠未

我反喎 米屈

你唔認

野豬
余霜

aoc未

呢隻野豬左啲

講樣EMAIL屌打

米米唔計把聲全方位屌打野G

headset +mouse >mon

有CAM
@7SS

過氣狗 就黎我槍台都多人過佢

有CAM唔反了

團隊：Counter Logic Gaming
收返埋啦唔該 醜唔醜

clg km106

你槍台成廿人

大家組落力演出

幾點槍

你G完再講

唔撚G啦屌你老味

今晚先G 咪淆

煙完成幾根🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

🚬🚬

沐春風聽到我好撚COWB FEEL🚬🚬

睇槍團

沐春風好撚淫

買返羅技先

有一種浪漫，只屬於陌生人🚬🚬

十年前唔知係邊見到羅技D野有TSM野龜個樣
未買過

買返隻無咁多制既算

買埋大牛

mouse pad要3舊水

我=冇用

禾刀無

木板台照flick

SuperstituM D片真是幾撚COWB正

Logi好用

mouse推羅技gpw

法國我呢排成日有第六感
點SEE

屈後生

成日穿死人 好有第六感

靠你咖喱主席s了

你有能力既

我唔樂觀正面 打打下就聽歌了

聽開呢d

唔怪得68FRAG

一開波就聽

個頭越打越金

點解

5G 咁你係咪女

你唔開咪 你先系

佢先系

🚬🚬🚬🚬🚬

ng/aram淨係同囡囡玩咋嘛

撈鋪應該得我同大石會打ng/aram

我aram大師

三寶

晚晚都J電王

Btw我=水晶搶點大師

咪25

但我見你地會玩ARAM
呢度全部都係女

無理由 成日見你地5排

你唔入

大家姐先係女

冇人+
係咪自己衝入黎

係

假面面 我都無你fd

出個街 食個野 打G

廢青美滿人生

廢青JENG

廢青又然

今日有冇傑森訓練班

留多個位比我

我有肥拎fd 我有大石fd 我有大家姐fd
仲有好多唔知邊個打邊個
你係咪要比我+fd

除左double click issue都ok

微動成日壞

嘩仙

g502

+未

就703 加 powerplay

#29
將軍澳King
• 1d
雷柏 V300 PRO GAMING 用三年多

攤多陣 一點出去

信連登仔著黑衫 依家熱到就黎中暑 你問我答

熱一日姐 頂住阿手足

++

要FIT自己就被逼搵大陸佬改
原廠mouse隻隻牌子都有唔同問題

ID

台撈未

想玩macro script 呢啲就唔好買roccat

咖哩埋我ok?

佢咖哩你 你抱我ok?

拎R8等咖喱

電妓選手係咪馬仔?

唔係 交通警黎

準備定個頭比人打

++ ap0calypse 開心玩

派錢有link未

諗住點用

捐一半 一半課金 買mon etc

捐邊間 612?

應該係啦 前排話無錢

HenTaiJoker

碌豬碌豬

佩好久不見

小汪佩佩OwO

OwO

#110 好撚25

accept未OwO

反開中大email 咪屈

送頭你都加OwO

#110
利物浦足球會
•
3 小時前

我反喎 米屈

佩佩你隊皇馬贏3-1點搞 贏得半格

㔔㝾

電王G咁

你都係

又25

力狗slave咁

雖然力好25 但我都照撐佢

你25

條街D女好JENG
排銀行排十年

aoe未

+

剪完毛 買埋老鼠

788幾時上返1.8

三份一副身家 之前唔記得走鬼

一般情況下，野豬十分怕人

中國鐵塔

仲未落床 .gau

唔出街 直接打G

5G成pat屎 點上

倒塔了

外國勢力攻擊華為

剪毛係後面街 野可以上網買

CALL條女上屋企剪J毛 唔洗出街

羅技買夠600送貨送幾耐

武肺爆發之後一次毛都冇剪過 好想知米津玄師平時出街點睇路的

鬼太眼都係咁照行路

G++

試過都唔敢

剪毛食野算

FAST

條街D女好正 希望KM忍得住

我幫你book下 p7果邊話想挑戰下你

唔係廢老就要7月19先有得申請

我廢老

黑驚

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店

屎眼都鬆晒

佢最後食埋條腸

想食

💪✊🏼

腸仔包出黎狙擊km

😒

泡菜D 便利店妹咁淫既

成個啦 逐張逐張= =

鬼太郎唔係靠佢老豆睇野架咩👁

唔識 唔係我年代

入屯門騎牛牛

咩呀 遮住個邊無眼架喎

槍未

未起身😂

😂😂

屯門公路塞住好多牛

台未

點解無噴屎

你係咪女

你先系

大家姐先係

電王仲係無咪立即屌佢老木

電王沖凍撚茶我飲ok?

呢隻野嘛

🤮🤮

今晚你 p7 鵬 anger 大家姐出團 ok?

我先系女

電王上次話開咪 開到宜家都未開

咁真面面呢

+fd

ID未

佩佩打槍未

想睇大家姐打呢個場

係呀 所以鬼太郎無遮住對眼

你台先 想上鏡

push

台左 ++

我賭大家組top frags

凍撚茶要撚的

我賭3個走場

你無咩

有

你講左幾多次

點解無妹子同我打槍

😭

你屎

唔用EMOJI得唔得

你個傻閪T字準心 屌你老木

清好搶口

CS老鷹黑婆

好串wor你

ok👌🏻

賓妹咁款

個個都用分身 我冇分身

都係魚住好
決定碌一碌獎勵你

煉獄小鎮女導遊

點解叫佢交通警冇反應

有鳩的妖魔

999

佢返緊工 你係咪想比左輪射

電妓選手=梁文音 真唔真

你先係梁文音

唔真

香港出現「翻版N號房」事件，有人持賺快錢心態，亦有人遭威逼就範，到稱為「AB房」的五星級酒店試鏡。以為片段只供「幕後大老闆」觀賞，結果有「觀眾」在「A房」直擊拍攝過程，啱心水可帶到「B房」性交。不聽話的「演員」被威脅罰錢及公開片段，受害情況無限輪廻。

@文識

gay

???

冇個講真 搞唔清
我去問肥拎

你係咪「幕後大老闆」

肥肥最有誠意

我係崔孝定

仆街中伏

條街咁多學生妹妹 .gau

唔想穿窿

米屈 我唔搞GAY

肥肥最好

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

坐緊我都要講 女神我愛你!

無人台
台捉棋

幕後大老闆

不聽話的「蛋捲」被威脅罰錢及公開片段，受害情況無限輪廻。

有人再講

25到

kisums

有台再講

Lusheeta

反應慢點救 望到人未開槍就死

打多d撈

未見到人就開定先米duck

亂開槍 亂穿人 對面就會REPORT你了

邊個p7

+左

企後面幫隊友打氣

自瞄

自動瞄準

自瞄距離

自瞄位置 (骨骼掃描)

自瞄按鍵 (多按鍵，自定義)

自瞄範圍 (以準新為點，畫一個圓)

自瞄速度 (平滑度參數，演戲 or 暴力，自由調節)

自瞄配置 (所有槍枝皆可自定義自瞄參數)

自動射擊 (甩槍必備，適合狙擊槍)

可視性檢查 (不鎖定牆後的敵人)

學大家姐揸AK唔對槍 企係門口要個廢狙去對
仲要係人地面前行黎行去阻撚住你OK嫁啦

7巨都搞到電王中風

冷靜D 樂觀 友善

大牛B

我成日派awp俾電咁友善

企個靚位 人地傻仔咁比你打

KM來了佢帶路

執完梗係第一時間搵你試試槍先

撐廁齊反巨

我決定學大家姐苦練500個鐘

跟耶穌學野

大家姐苦練500個鐘都冇你咁勁

演戲

3點半已經想G咁 點搞

黑衫熱死未

屠緊北極熊 5驚了

加左文識

之前白金小號(xxx v2)加左某位會員 幾日後比人永封

我買左兩個，玩左1個月左右就兩個同時永封
買帳 千萬不要光顧 XX工作室

琴日宋g恩冇左km d戰術指導屎左

鬥士工作室

買ac in 2020

佢有槍法 唔洗靠戰術
我屎槍先要打意識

10蚊個acc 食少餐都買得返了

何以 這恐懼 抹不走

人地硬朗(阻住KY聽聲)

50蚊2個
可吃2餐飯

硬朗💪🏻

要唔要CLIP返出黎

睇左live la

未睇 要

25

我不嬲25

CLIP片師

你都幾誠實

系

片未

都好和諧

KY好人姐

槍法硬朗(阻住KY聽聲)

係咪呀 咁近
okok

到今日都仲係收唔到文識開台通知 長期寫住OFFLINE

懷疑文粒個個係deep stream黎 正常途徑睇5到

Sub太耐強捲

@魚住 有工人證就有$拎?

力狗捉住我隻手教我玩mirage未

我都有 上個月整的

上youtube睇smoke位就識玩了

熱檸水

真...唔知點解

著左黑衫同綁藍絲帶

想知練500個鐘聽得明廣東話係咩感覺

smoke左都打唔到 塞晒係a main

仲要唔係句句明

有時想等對面煙散先掉煙
但其他人已經掉左 咪塞住哂

呢D人過馬路冇俾車撞死真係謝蒼天謝祖先

咁毒

謝西瓜

我過左期好耐 岩岩執野先搵返出黎 又冇開過工

Is

DL 安全錦囊 app試試
應該有錢收

呢個? 佢話要開過工先得

廿抽中左姐姐

直接dl app入no.
有就有 無就無

2019年1月1日至2020年2月19日期間有效先得

我斬能死你

冇喎屌

只要力狗一句 我W制㩒撚實

無咪唔合資格

我通常㩒實s

利申 我都無

晒我時間 碌你

硬朗

力狗通常唔敢

損手爛腳

又撈

係咪呀 咁近

你有證咩

不放手直到一萬到手

我有 dllm

比狗玩的。

唔槍唔撈 玩三14咩

三14好玩

我地練mirage

你有都無得拎？

冇 dllm

張證要2019年1月1日至2020年2月19日期間有效先拎得

大家姐唔好睇咁多啦 唔掛機唔阻撚住人都偷笑

不復當年勇

試下玩鍾會未
真。難玩

downgrade左g502

你前日自己都話佢咁撚ON9叫佢唔好跟住你行

加入槍團咖哩我未

我慣左單人破點

一巴車落去

奧運舉重項目大會指定裝備

會唔會好似力狗咁開aoe會斷

mouse wo

Logi好多驚喜野

之前g903仲重

我唔係掛機 我思考緊姐

好耐以前行黃金見SALES係咁TUM個中坑買G502
我行過話垃圾MOUSE 狗都唔撚用

扮多廿分鐘又放工

撈未

屌你老木

旺角踢拖男疑付偽鈔召妓 被後巷剝光豬逼裸跑

個大牛過左期?

仲搵到嘅話
右手MOUSE揀G703 3366 = THE BEST

防手汗窿窿MOUSE呢

🐮🅱️☠️

全部垃圾黎
想知再講
利申:用緊大陸佬custom ec2a 3389

打槍好過

你思考要開mic講聲 等隊友就返你既速度

企係你面前思考

咁aoe未

ak力咖哩我未

你叫佢思考完先

你會同佢玩咩==

廢時阻佢思考

咁惡?

證明自己
主席上

vote by vayne
kick player : bot kisum?

F1 for yes F2 for no

證明自己弱智？

淫台

要蒙頭先

佢係個卧蠶唔得咋嘛

腎練槍未

單排mm

未食飯屌你老木死花狗

台台

泡槍有咩好睇

你想睇就唔開

唔台點知你衰咩

碌你

你spec

照科勞先

原來科勞左

144hz+new mouse

大家姐喺部電話到收埋我張真人相

我好興奮呀.JPG

原來個韓妹有去弘大新村嗰D BUSKING
難怪咁熟面口

花同力都有==

屌你老味偷偷地起晒撈鋪手足d樣

個個都係咁樣==

==

點分

驗眼先

真

G了 好悶

我都覺要驗 打槍嗰陣成日睇唔到對面d人

我好興奮呀

想睇

我同腎日日出9龍塘69 有佢相都好正路吧

掉轉左 我有你相

眼訓點算

g gum lo

我有同腎係大圍食cafe 的photo

貼他

我有你女裝的photo

.... Wdnmd

WANT CC

0

屌爆你個西

Ky 撈鋪sneaky

sneaky扮女人

肥拎又話自己係

有KY女裝未

文識餓得太耐了

文識返四川CALLG未

馬化騰走資

好想去 幾時解封

走鬼到咩

我要廣西

聽講湖南妹都正

明明我已打爆對面d廢物垃圾 夢想中的ching英為何還未到
明明我已盡力上分 天天打rank 我不死也為贏elo
有沒有ching英 毫無壓力 在這塵世的台灣服

要信黨 要不是黨 美的集團創始 會比炸彈炸死

有沒有g

G kvole 台未

D錢本身就共左產

你既野咪即係國家既野

我愛祖國我愛祖國

25我老友?

有G未

想

口

放工班popo又開始做野

PUBG

中文AUTOCAD

功課台台

watermelontse: 有唔識打比我

呀囉HI嚕架喇

U咩啦啦

台呢

又冇台

撐力

力台台

ugly...

DD QQ

G

我想問呢張GIF有咩特別

ipad

世界末日啦.JPG

你死先

無台點搞

給未來的自己 離線時，可以看看：
蛋捲

聊天 • 1,426 名觀眾

轉播蛋捲

給未來的自己 推薦這些實況主
蛋捲

蛋捲
LIVE

觀眾人數：1,426

????

個TWITCH 轉播唔到人

冇台睇 哭能左

你槍你台

槍++

屌你老木沒台是在哈囉?

比街人扣到我得返1血
我=唔撚忍

你有賺

識D野

咁掃法都唔中其實有D勁

試下第一槍唔中 唔好壓落去 修正左再壓 @大家組

CLUTCH之鬼

點解你咁nice

人地話我toxic 只係對我既理解唔夠深

明明果日屌到仆街

返璞歸真

我無屌其他人

渠阿屌你.clip

?

你唔係人

大家姐有場比你玩了

我都做唔到

G 咁

大家姐supa team

哭能咗

瞓係到贏都哭?

咁早冇槍點搞

史力奇
史力奇 (mccheng0802)
層級 1 訂閱

每月續訂價 HK$38.00

為什麼呢？
層級 1 訂閱
訂閱是直接支持您心愛的實況主並獲得福利的理想方式！

福利
史力奇 (mccheng0802) 頻道的無廣告觀賞體驗 (少數情況會出現例外)。

在僅限訂閱者模式中聊天並不受聊天緩慢模式影響。

觀賞訂閱者實況 (開放權限視訂閱層級而定)。

立即解鎖您的第一個訂閱徽章，向實況主展現支持。

粒炸係咪掉咗落個人度

WAC

AOE MEI

@KM106

訓了

2020年6月16日 01:40:01

佢琴日好似無訓

SV依家有必技技咁COW B

2點冇哂人
成個撈鋪G咁

G咁 G KVOLE

打NG有148ADR 要上AK了

打mm有48再講

拿 我有90 你係咪當我大家姐

即刻打場mm

又weak唔到 .gau

話左同我槍/aoe咪幾好

打槍

想weak

專心D

兩星場 top frags 96ADR 自問好過大家姐

認真 想知點做到

佢唔係殺唔到咁簡單
係24粒掃落去一粒都冇中

仲要偷襲

G先

ja到

佩佩教我得唔得

未見過圖右同47303同時上水 唔通。。。

剪左毛未

剪埋鳩毛

kisum supa team

每日必睇

KM個台最多人睇個兩條CLIP主角都係力狗 COW B

力狗CS超新星 咪嘴

假面面又話++

你果個分身黎既!

講左好多次 舊個acc比人hack左
比人拎黎開外掛 沒有呻訴的空間

屌 訓醒部電話多左隻驚

唔洗多謝

隻驚 我之前del左

咁慘
好啦 加左

又比人hack左電話都

大家姐琴晚開唔開心

唔開心 啲人笑我

好高要求

有冇cache for dummies

文識偷玩 台未

我無

有人聲控我玩 又贏到 我一定開心

教狗咁教

25到傻

你教我未

力琴晚嗰場唔教我

哭能左

有冇G

我同你差唔多 點教

你咁25咪教壞腎仔

我長期40 adr以下 點會差唔多

教腎背刺隊友

我JA過大家姐

差唔多

學km down個map 打電腦囉...

搵人clip我dust2 A門AK掃射比7巨睇

90ADR 殺隊友計唔計的

咁有人打機未 好悶

你今日off? 唔怪得冇做灰姑娘

全部都係射隊友射返黎

腎早流流鑽牆

IS

由呢兩條片見到大家姐有d功架

功架

我諗唔明大家姐點解可以成日射唔中背撚住佢既人
好撚多次都係咁

多d鼓勵啦

緊張

背撚住佢都緊張?

聽講你都要人教玩

我JA

惻隱之心

見到人=緊張

槍台唔到

天黑黑 會下雨

你一定係面面

善良的組

祖狗

永久扑左個假面面
咁呢一個一定係真面面

教左佢啦 咪嘴 第一槍唔中唔好壓落去

人地咪話左唔係囉

Km隻144用得爽唔爽

點解我cs鳩開2k即時疾到爆廠

你用淘寶野係咁

你隻moon得1920*1080盡點開2k...

我in game禁2k佢得返40fps

學生妹

???之前唔係轉左2k mon

唔知幾時出手機版

屌 原來力狗黎
屌你隻淘寶moon r5 1600 梗係爆炸啦

要換機

力狗唔係menu校左2k先-.-？

一般

姨姨

換 都換 10900k+2080ti+240Hz moon

solo打到街場D呀叉add我

【seed呢屌你老母？！！！】 難怪金與正氣炸！空飄傳單驚見李雪主拍AV 脫北者喊冤

被力害到一日聽一次不力傳說

用左KM106個名勁左好多

腎是無辜的

-1

真係有槍打

想跟紅豆哥練打貓槍法

有台未

槍未阿

你多久打不起精神了？你可能是慢性疲勞受害者
is

點醫

mo duck e

3點放佢老母工先

又針

返工撐km

electronic係邊個

電子 電王之子

學下3X歲大姐姐ok?

A Hong Kong Female Player who loves Shooting.
我都love shooting

You shoot young people

把刀幾靚

食完野返屋企沖個涼打G COWB DIE

唔打pro晒左

同超負荷同隊

同C羅同隊

煙完成幾根

Fd唱個k食半包🚬

我落吧飲野都差唔多

落吧mk到

預計3點半放工

有冇人打機廢到冇人想同佢玩

有冇人打機廢到冇人想同佢玩？

你地。。。

我

煙完成幾根🚬🚬

大家姐等我
整埋d報價返歸同你打G

大家姐都會開認真po

我話我喜歡看你
佢話我也愛你

月亮喜歡藍

傳染埋D路人

最後個隊友比佢搞到炸死左 橙到

有名都睇唔到 點搞

呢下肯定有心 咁大個名都照射

7巨把聲好溫柔好0仔FEEL
聽到漏左少少龍汁

怒炸259

點搞呀

7巨咁都比大家姐贏 有冇搞錯

見到KM106 一野炸落去

你見我icon都中哂風咁

clip到一半放棄左 rdrd都有得clip 好攰

應承我 5好clip腎仔

你公主手足

你擊殺了一位同伴

clip我好了

你擊殺了一位259

仲未填稅單 典算

從來未填過

準備練散副R8

想叫稅局咪寄比我😤

有冇人教我打g

捉你逃稅

仲要自己買郵票 on99

搵返個腦先

上網搞啦

未夠交稅收入 捉閪

咪教左你

整多少少放工

好悶 有冇新驚玩

唔好害人 一齊玩三國志

好 依家買 幾錢

咁能貴

統一中國未

有冇人應徵咗牛角神秘試食師？

想做

p7

有冇人打機勁廢
本身d fd一齊玩 打打下佢地都唔預我了
之後上d discord r人玩 玩多兩玩就個個屌我廢
冇人肯同我玩

我2000都OK

我唔收錢

新丁

我倒貼

死撚左都未睇到結局

凱晴b好似肥左

人窮冇稅交
交完都係送中/俾大陸狗用

已經死去的人們
讓你們久等了！！

起來 不願死去的人們

樓主弱智

樓主賣不地

樓上弱智

樓主係7SS

25足?

曼城對阿仙奴

打錯字

拜狗今晚封王啦

佢都冇玩了 5再係公足

有冇得淨睇故仔
日日重覆一樣動作

唔係 我同佢都係25手足

ho 25手足不打自己人

25手足唔25手足仲算唔算係25手足

=25其他撈鋪手足

我無辜架, 唔好25我

死祖狗無一個係無辜的

諗住轉會入共產黨

佢好似後生版大波華

禾站能四理

曼狗最憎你
你死心啦

等屌能到佢變利迷

早g唔坐巴士
塞死了

Bob 叔話第四垃圾係曼狗

第一曼狗
第二利狗

25?

後生仔唔好食咁肥膩啦

油仙

比腎食的

腎最愛

一齊睇

好肥美

槍未呀

凱晴b better

49000晴

仇B吊打

是

EMAIL屌打

唔是

猿牲重有新漫畫出

my name is van

ok maggots i wanna see 6 hot loads

屌你老味

養隻貓先

ez4ence ence ence dens putted upperbelt putted upperbelt

真人靚唔靚

各花入各眼

你有冇食過

朋友來 no on9==

3x食完jer撚住

朋友唔打得友誼波？

巧能毒牙

點睇呢下

單機槍

不了